入黎分享下你地既4K mon

比小弟我參考下

MSI PRESTIGE PS341WU 34" 5K IPS HDR600 CREATOR MONITOR

PA32UC

買左?

未夠完美
仲等緊
而且買左3090,要回下氣

嘩屌 你地既mon仲貴過我成部腦一倍

平民

幾靚仔就買呢個 thanks 巴打

巴打你都幾求其

pa32uc+x27+27ul500

仲有冇更多選擇 見呢個性價比都幾高下

對LG冇乜好感 好似極易壞feel特別手機mon

AOC U4308V

呢個不嬲都係性價之最
黃金價3000，不過長期賣斷，要落訂

27ul850

一黎就出boss
我先3090strix oc
用垃圾2k144

舊款了
新BOSS係PA32UCX系列
黎緊有PA32UCG

PG35VQ

但唔係4K

X27p

冇貨想今日要

Dell U2720Q

vg289q長期冇貨
用緊BENQ ew3270u

全港都冇現貨
水貨可能有

有冇2K ~144hz mon推介
放棄4K

用緊vg289q

FI27Q-P

其實4k 仲有ul500簡，不過冇咁靚
2千尾

咁用住LG先啦就 以後再升級

ask sales應該3500

fk 咁都係唔要LG個部4K要呢部了
諗諗下都係要高fps 遲下可能玩返PC槍 game

同埋27吋好似2K都夠

UP2718Q

最cheap個隻：LG 24UD58

好用嗎

用黎睇戲一流, 但係開HDR 會經常見到聖光, 見仁見智

至於打機都係乖乖地停用HDR, 特別係Windows

有budget 可以睇下PG35VQ
真係好撚正

唔係黑色背景應該唔明顯

Dell U2720Q

Mon個框造工麻麻，但勝在多可以插USB-C，有HDR，P3色域同扭mon

Same
想換隻有HDR

xzp

CLS

覺得HDR冇乜用 可能我個d垃圾

冇FALD backlight 果D HDR 都係垃圾
一定要買HDR1000以上果D mon 先得
不過就貴囉

HDR要高階機種先發揮到
因為HDR係一炸高階配置集合體

用緊g32qc

HDR1000唔等於有FALD

可以去呢個網睇下

佢list 晒市面上所有HDR mon
揀返True HDR 就可以了

唔係Samsung就LG架啦

舊版劈價

所以都要小心唔好中伏
Edge-Lit 1000nits 都可以攞到HDR1000 認證

我X35
明明兩隻mon同spec點解pg35vq貴咁多

rog信仰價

LG ultrafine 4K

32UK550

早幾個月肺炎高峰時急住要，正價4200買左
唔係唔好，但買得咁貴都覺得自己有d on9

BenQ PD2700U

ASUS PG27U

得typec 垃圾

最後都日係訂左vg289q 下星期有 等下算

u3219q

mac專用

呢隻閪mon 我買左U2720Q先見到佢
比我一早見到佢就買左了

有冇32寸 4k mon推薦?
有內置喇叭同HDR,唔駛過mhz,因為睇片多

PG27UQ + XV273K

aoc

PA32UCX/PA32UCG

用緊LG
完全冇開過個假HDR
老老寶寶電腦mon坐咁近睇仲要HDR
光撚到仆街
睇1分鐘已經頂唔撚住la

咁有冇邊個HDR好?

想問下有無人用過XB273K?

唔係最新背光技術
叫做唔玩HDR夠用嘅

P2715Q
舊到仆街

咁係咪要上到20-25K價位先係最新背光技術?

20-25K會有Asus PG UQX 但未見幾時出
PA UCX 就過3皮 仲要真10bit panel

PA32UCX-K先21999HKD

PG32UQX 4萬幾

"光撚到仆街
睇1分鐘已經頂唔撚住la"
原因係個mon 冇 FALD

所以佢話係假HDR

咁貴
如果純打機
HDR個作用係咪無咁大?
p.s. 唔玩FPS

HDR 高對比睇多啲detail囉

EW3280U/ CG32UQ

色水都差好遠

色水睇panel多

HDR 個range可以再寬啲啲

XG27UQ

HDR10用緊DCI-P3/REC.2020色域
睇完咁靚既色彩 返唔到轉頭

once you go black

SDR用REC.709/sRGB 淡色好多

動態範圍
SDR得0－100NITS
HDR10 0-1000NITS
HDR10+ 0-4000NITS
DV仲勁

如果唔玩FPS
其實X27係咪已經夠做?

唔高要求再平啲都得

27吋 2k mon
有咩選擇

上面有講 Dell 27唔知乜

睇錯4k porn,冇咩野我出黎去

我要求都唔高
巴打有無推薦? 27GN950?
本身用緊VZ27AQ
純粹想upgrade 4K玩下

27GN950唔錯架
IPS 144Hz

fi27qp

想問下大家覺得U28R550點？

咁就試下呢隻
唔該晒巴打

amazon 耐唔耐返貨
二仟幾

用緊

香港下星期都返貨

Eizo EV2785

為左垃圾APPLE整得一個TYPE-C PORT倒自己米

應該係apple搵LG訂製的

CG437K edge lit
當咗係true hdr

X35 係美馬買? 最後連運幾錢? PG35VQ成2萬2

搭單問下
想幫女友買4K, 23-27吋, 執相用嘅monitor, 有咩選擇? Budget 5-6千左右
Thank you!

ching 邊度收風？等左兩個月

有冇24' 4k 介紹

24ud58
冇新款了

以photo editing 嚟講, UltraFine 4K 會唔會更好?

你有mac機就用UltraFine 4K啦

我女友要買, 佢用緊mac book pro,
我自己用PC 行window啦當然識鬼執相咩

LG CX48

Pro Display XDR

用緊u2718q
個廳有部sony 9500g

2718個hdr唔開好過

等緊3080炒完就砌女
都唔會買8k display諗唔到點解要買3090

有咩mon有電視級hdr??

買左個G9 , 開HDR打機 先知原來HDR咁撚靚 嘩撚左聲
宜家啲大作畫積咁撚靚，一定要有HDR

G9假HDR都咁靚？

3090玩4k好喇
8k都係唔掂的 開8K DLSS畫質差一截

有電視級HDR就PG65UQ,PG35VQ,X35,PG32UQX,X32,PA32UCX,PA32UCG等等

問左2999個幾間都有

代理食水好撚深
支那好似2000頭

貴過a9g....
繼續用u2718q算

HDR一定係電視抵玩
萬幾蚊已經有4K 120hz DV HDMI2.1 OLED

代理都要濕腳 所以咪貴
amazon買就兩隻差唔多價

但d頭唔同 唔想用轉插 好礙眼

壞左就可以service換2720qhdr會靚d

咁都得？ 保養期內？

我果隻係 2718q停左產

4k 27inch mon 打ps5
有咩推介

追咗幾日POST好似VG289Q係呢度好受歡迎

4K mon係咪通常都60hz?
如果想144hz係咪要揀2k?
2k+144hz $3000內有冇選擇

連運費total萬九，個期做緊特價
原本諗住買pg35vq但信仰稅真係比唔起

一定唔會
Amazon買返黎個價同香港買差唔多

VG289Q 3000蚊冇對手

U2720Q
不過不失
而家想買LG個4k144hz

台灣買仲平,但你要預ACER壞要換要整就麻煩啲
同埋ACER設計熱啲

u2720q點睇？

4k moon根本昆錢
同樣價錢已經可以上4k Sony oled

BenQ EW3280U

香港有土地問題
oled tv最細都48吋
仲要搭隻lcd mon輔助

LM315WR1

淘寶diy mon?
仲要係紅角panel

暫時用咗一年都無事
希望生生性性

上面有d俾咁既錢已經買咗CX48
4K 120hz g-sync oled hdmi 2.1 全部齊
仲要唔使任何scaling 100%直接用得
不過缺點係冇rgb燈

31.5吋會比27吋慢D出紅角
應該年半至3年先出
27吋半年至1年就出

又係你呀巴打
我都認得你

應該好少post會見到我

缺點係會燒印
要搭隻lcd mon
打機睇片先轉過去oled tv

性價比問題

而家應該唔使la
Set好screensaver應該至少用幾年都得
係以前成日聽人講打得多fifia都會燒個印上去
大細唔係問題
當24吋用就完全冇矩離問題

利申 怕燒印+唔鐘意鏡面

距離過近會起粒架

4k 用得盡120 Fps我諗3090行sli都做唔到
有撚用咩

你覺得冇用咪當bonus囉
唔通永遠留係60hz唔進步咩
電視廠商表示：GPU跟唔上關我撚事

PG35VQ以而家價錢黎講

香港賣緊兩萬二咁上下

美馬只係賣緊USD1888

差幾千喎美馬運埋番黎都係萬六咁上下

巴打你可以睇清楚啲，個隻係renew黎架
rog 信仰稅邊會令大家失望

咪係 皮幾嘢買隻mon 不如買電視

Eizo CG319X

次次都係回覆呢隻mon
你應該中過伏？

係wo

中過27ul600伏
之後轉去AUO IPS

諗緊買CS2740定CG279X 好難揀 一隻4K LG面板一隻2K PAN記面板 一隻級數又係差一層

搵食用CG系列穩陣

唔係搵食 普通用 但係用過之後就返唔到轉頭 屋企有三部EIZO 一部NEC 而家用緊部CG嚟做主MON

Lm

benq ex2780q

lg 27ul500
啱啱買，發覺hdr真係好光, default都好光
要較低一半，睇戲先開返hdr mode

有冇辦法令個mon睇落冇咁燦眼?
定係屋企太黑

睇HDR content先開HDR
27UL500冇full array local dimming
會容易過光

p329q

pa32uc買唔落

PA329Q買幾錢

玩命，上年black friday amzn度買

圍返好似7k幾

上年amzn
PA32UC 11K
有HDR1000+FALD

巴打 你覺得個mon點
因為我都諗住買
我係for睇戲同上下網 唔打機

個mon暫時問題不大
不過stand好雞, 得2粒螺絲頂住
如果要較角度高低就要換vesa stand

hdr mode對我嚟講好正，不過部desktop太舊，等xbox嚟再睇打機點

好似個時買左其他嘢同埋mon都係有d唔敢搏

好在而家用落都ok

我買撚左三隻，太抵